打輸先嚟投降？

今晚留名打老虎